如果到四十歲都只係得一百萬cash 多d, 無物業

打份普通3萬幾工, 係唔係人生已遠?

樓你一定唔會買到, 舊錢你老左又唔夠洗

呢家租樓？

cash一百萬，但投資有幾百萬？

如果享受單身不知幾好！有幾慘？睇你個人要求！

咁就完？？？你都幾on9

如果單身，夠洗有凸

單身有咩好

識唔少人係咁
1/3 住屋
1/3 日常消費
1/3 投資

如果只係照顧自己
已經足夠
想要再多就睇個人能力
慾望 - 能力 = 痛苦

九按 點會買唔到樓

你需要更多朋友, 更多同路人
有時唔係錢可以滿足你
返教會啦!

單身有咩唔好？起碼負擔已經少，擔心老左無人照顧？咁就要預先安排好！

四十歲不如問下自己人生想要乜，做咩覺得開心滿足，咩可行不可行，好過上嚟哩度問人。

冇欠債已經唔算好差

40歲邊會有銀行同你做九按
你得返廿年還錢能力
仲未計3萬幾點過壓測

搵3萬幾都淨係儲到一球?
平時洗費好大?

呢你老母

又點撚樣呀？

40點會批唔到九按, 係縮下還款年期姐, 過到壓測咪得囉

算啦巴打

我地cctai大sir唔鐘意呢字
你仲嘈乜9？

我同你差唔多歲數。
我既意見係去到呢個情況保住份工＋加唔好有大病既話＋再增值下自己或者搵D自己想做既野去做。
至於樓，唔係冇機會既。

利申： 我都想買樓

比左我 我就可以廿歲100萬cash 感覺好似抵d

見人有一百萬就R 人返教會
你都幾撚陰毒

邊個無？

邊個話三萬過唔到壓測？

正路當三十年按係一百倍月薪。
樓主借唔到三十年，最盡應該借到二百幾

40 歲先揾得30k 有咩可能?
係咪手腳唔健全, 或者有d 咩長期病?

仲想博既話就上車先啦，搵啲大西北細少少
三十幾K+一百萬應該做到400-500萬樓

可以幫你滾大佢

單身既話 當你每個月洗兩皮儲1皮0投資
到你65歲你會有
100+12*25=400萬+mpf 點都有150萬
成550萬 買定期/年金2.5%息每年都10零萬
去消費水平低d既國家退休有餘

1m都水
教會最近都幾唔掂

家陣入美股

你講野都幾撚賤
係咪腦部發育唔正常？

唔洗醫病 唔駛交租 唔駛比家用

點解一定要買樓
租樓都得既啫
利申:多謝

same like you bro, but I have 2 kids to look after...

去澳門過三關
即時fullpay買樓
就算輸晒都係同而家情況一樣

你地收皮啦
我又冇叫佢返邊間教會
教會不知幾多中產人士
有車有樓

不過有錢有車有樓又點樣呢?
你覺得滿足嗎?
真心的朋友好多時教會先會搵到
你睇下你身邊有幾多個肯聽你講心事的人
教會就一定有呢d人

笑撚左十一奉獻都有十餅野

我叫雞唔好

一就移民
二就炒股滾大之後移民

四十歲最後機會
因爲當你65歲退休，批到個25年按揭俾你

如果單身，人生贏家

40 歲先得100萬 我份公積金都唔止

65 歲邊個肯租比佢 唔驚變凶宅？

恐怕搵得比你更少的人更唔知點算

移民係唯一選擇

40歲重可以做30年按揭
你3萬幾人工都可以借到300萬左右
計番唔過4球既樓你應該係買到
如果一個人既,細細間2,3百呎遠少少既唔會搵唔到

假人緊有, 咁大個人冇人逼你返邊間教會
總有一間d人真誠對你
大家都係人, 你肯開放自己真誠對人, 人地自然開放自己真誠對你

依家你3歲呀?定當人3歲呀?
你對人好,人地自然對你好
咁撚戇鳩都講得出,你假膠黎咋話?

唔會一炮過掠你十餅野既，每個月十一 3000銀走唔甩，然後招你做義工，隔一排見你都幾易呃，先話某個貧民社區要開新分堂，募捐募三兩萬銀，走唔甩架啦。入教會播，上等人播，交陀走都要啦

40歲 買400萬樓做八成 32000左右過壓測

移去瓦努阿圖？

人人為我，我為人人呢啲童話都仲有人信

以前無咁高人工架，我05年出黎做野，果時8k人工，只係d物價平依家1半…

屌你，我睇到我既將來

結婚，有仔女未？

明你自己40歲都冇樓係點解未?

10年前你就應該做9按啦

我係阿曼,一間單橦屋100萬港紙,一個飯出街食20蚊港幣左右,不過呢邊d魚平 ,5kg 嘅班都係百幾蚊

努力將錢提高到160萬，之後去台灣生活

無，所以我個plan係走佬，留香港同物價鬥係晒9氣，做多10-15年，有300-400萬係手，走去d窮國退休算9數

just a thought
去東南亞搞小生意
應該生活可以幾舒服

買咪得

咪玩啦 銀行做緊70/75減
點會做唔到30年按

其實係你夠錢俾首期但你唔買樓姐，呢度大把人連50萬cash 都無啦 (包括我)。你都叫人生已完，我地咪完ed？

四五十歲先去窮國由頭開始
其他嘢唔講
啲醫療都夠頭痕

見樓主都唔係想發大達嗰啲
平平地買層公屋自住 過多20年退休 資產價格升咗做逆按揭 一條毒撚慢慢搣過世

真係要賺錢就唔好住得好. 搵外快同搬去劏房住. 所有錢用黎投資直到買樓. 之後將間屋變劏房你瞓廳.

有冇老婆仔女父母要養
冇既話 其實都好夠洗啦

平平地公屋 邊度

公屋價硬過撚呀，一放即有人搶

唔係由頭開始，係退休唔L做，兩個概念黎

人地咁多年都三萬咩

提示：只要在58歲時輸剩五十一萬，就可以特快公屋！

你講咩呀 連登fg 50k呀

無老婆仔女其實無咩問題
租屋直至父母百年歸老
到時攞返層樓自住

因為連登仔紙上談兵， 冇實際去銀行問過。

買架靚少少嘅車,夠落老蘭呃蝦條嫁喇.

關Nigga 咩事

打錯字大大聲

on9仔無買過樓就縮返入老母個閪到啦

好多銀行用緊（85減人齡樓齡）或（75/80減樓齡）較低為準去計

唔用按保 的話
55歲買45年樓都做到30年按

用按保的話 5x歲買45年樓一樣有機會做30年九成按

咁樓主可能未畢業

大把人40幾歲做緊30年按

好多人都係儲錢到咁上吓年紀先上到車，唔通銀行有生意唔做咩

仲有，你估真係係個個供到70歲咩，好多人中途賣咗/換樓

心水清

認真答你
要有1000萬 minimum

離撚晒地

40歲 搵3皮 算儲得少
收入會慢慢比通脹食曬
無做投資？

40仲上兒登失敗中既失敗

all in cow now

月入3萬幾都係得一球

sorry 真係唔識，我準備縮返入老母個閪到
28歲買咗樓，40歲太遙遠

9按，年期供15-20年樓。

過泰國, 馬拉退休... 租屋得啦, 唔洗買
退休嚟講移居已經可以, 唔洗移民嘅

講到好多人去到呢個年齡會負債

住公屋=贏左

好多人logic都係咁話搵3萬就假設20年黎都係搵3萬

巴打
我覺得我未來都係咁...

你幾歲揾幾多？

咪係，我識既人入面如果係入教會既話，十有九個都係偽善到嘔既信徒，一時扮到自己點有大愛，轉個頭就對人好鬼賤格。

連登問d咩幾k幾k真係搵笨7

on9 形容唔到

咪係，好似你老母咁做雞都輕鬆100k一個月啦

唔洗理啲傻閪 毛都未生齊就出黎鳩噏

你見過教會無水，私家醫院大部份係教會連地皮買，富可敵國，你知唔知寶蓮寺、黃大仙廟有冇錢？宗教是聚錢地方呀！你明的

佢手腳健唔健全我唔知 但你個腦好似有問題
考唔考慮睇醫生?

人生已完

Ching奉獻係自由參與架喎
返教會係可以唔奉獻。。水咩？

想買樓咪買個400幾萬上車盤

衝出黎柒，縮番入你老母個臭閪到啦

黨媒星島認證：文宣全港大行動 求人求錢求資源

如果你仲未放棄抗爭，仲記得被捕被殺嘅手足，歡迎你加入我地

樓主幫幫手置頂可以嗎

All in 買牛熊會發達

我屌你老母
最尾個句打完 你自己有冇笑返

潛規則洗唔洗講到明
你咪試下入教會然後唔奉獻
睇下其他人用咩眼神望你

同埋係屋企會講返教會啲人既壞話

娶個老婆咪過到壓測囉

我正有此意

然後死果陣叫任何人都唔好認屍, 等政府葬公墓慳埋殮葬費

然後D 錢就可以俾銀行/政府充公